肺炎檢測結果

想問下指定群組做檢測 (護士做果d），要幾耐先有結果

我個friend 琴日下午做完，宜家都未有SMS結果，佢係唔係中左肺炎？

今日同佢見過面，宜家佢驚我又驚。

有冇人最近試過多過24小時 先收陰性結果.....？感謝

留樣本瓶話3日 有人成星期都未收到
垃圾政府野咁上下